fm 點quit hkcc

如題 有其他offer 如果quit hkcc 可吾可以退翻學費?

巴打
吾你老母？

上網搞退學費
有曬指引都唔睇要做伸手黨不如唔好讀書
仲有 吾你老母

lz牛b 66666
skr, skr

問ik 乜都得

邊到有得睇

OAA申請
派比你嗰本新生指南都有教

不過咁遲搞 唔知佢肯唔肯退

欣師都讀hkcc

大lao超狂der

中文2咗, 冇計

欣師中大中文系

點解唔打去問hkcc?
哩到係hkcc咩？

打去HKCC問, 佢地叫我去連登校園台度問
唔好互相射波, OK?